通宵秒回(2)

有咩心事可以隨便講，樓豬儘量秒回
我只係唔想停....

去噴鼻啦
同埋我del左tg, 你見我冇覆唔好嬲

留名

做咩冇人開po

冇諗過你會開2 囉
一陣又好似泡狗咁柒就唔好

搶1001

又推舊post

邊個泡狗

繼續聽歌先

樓豬做what好

係時候收皮

今日冇人

有人？:(

有

呢排勁唔開心

噴完即刻通反，yeah
你做咩del tg

做咩ar

冇，gp果d chat好煩，同埋今日發酒癲搞到del左 ,遲d先down番

原來太耐無用會無晒record
不過都唔重要了
5點幾啦

呢排另外一半有一個fd搵翻佢 佢話人地都有排拖 不過佢地傾得好密 佢10分鐘上幾次線都唔覆我 幾個字先覆一次 又對我好冷淡 唔知可以點算 一齊左個幾月

你瞓未，我瞓了

同佢認真傾下，唔係真係帽事

都未天光，我成身痴立立
諗緊好無沖涼

有傾過 佢話佢𠄘認同佢傾得密左啲 話我呢排有少少chur 佢之前翻工最多放飯放工先上 而加係上得幾密下 我問佢係咪想散又話唔係

起身先沖啦

我都試下瞓，好似天光左

呃你ge姐，佢明顯對其他人上心過你啦

係

其實我都覺 不過我問佢係咪想散又話唔係

瞓啦大家早抖，明天又係一條好漢

真係問清楚唔好拖

ok, nite la

今日outing

繼續秒人

樓豬扮工，你問我答

ok

真扮工

小鳳姐

一J再J

good eat

食開60路

有介紹？

自私J

家燕媽媽

收藏之一

今晚繼續

你好

秒

頂……秒

真秒

有假秒咩

有ar

未訓

咁早，咪玩啦

有時差

你係邊

繼續

苦戀注定難 我已經習慣
我唔知你有冇睇到
睇到可以揾番我。。。

佢會搵返你

應該唔會，我9up
瞓先，瘋狂做左一日嘢好攰

佢有上lihkg 咪會

應該唔會

on99
想人點睇

應該唔會睇到我個po

如果同你有關係點都會睇到

maybe
真瞓了

gn

繼續
當睇唔到算

苦戀注定難
我卻這樣貪

有時唔覆已經係再好ge答覆

你都俾人read左

生命從未如樂園

me2,diu

叫，陪你

dklm

前日先隊完
之後就出事

真秒回？

hi

係，冇啦啦燥左

ys

Hi 小2 Boss, hi cdog ,hi skd

hi poor jer

係
燥果下好想同所有人斷晒聯絡

點牙鐘狗

玩消失

c9

咬死你

好惡的狗

星期一點

me怪人only

party with ...

嗨嗨嗨

返工返到由好鍾意返工唔想放工就算放假都想返工變到越返越頹

改幾時

me

瞓未

你做嘢做上癮？

因為份工都算偏向輕鬆識朋友性質多
就算做嘢都可以溝下女玩下只要唔係太過分都可以

咁都爽啦
番工有得溝女
俾我都屌啦

好空虛

y ar

遲下老公要去公幹

好似俾佢揼低o左我咁

跟埋佢去

我要留低睇住間餐廳
唔行開得

點解你未訓

揾人幫你睇住間鋪短時間冇嘢ga ma
有咩問題

等緊你

你做緊乜呢家

係嘅，但係慢慢要做嘅野多咗
因為頭先提過間公司都偏向輕鬆所以其實間公司好多人都係諗住入黎玩玩下唔做野
就算做都係求求其其

咁啲上司都知道我真係做野，所以佢都寧願比我返多啲都好過比其他人返
本來之前好地地好多野都係我一個自己搞掂晒獨食

但係自從過咗dse之後d人入嚟太過輕鬆做嘢求求期期
大部分人入嚟幫唔到手之餘仲成日要我執手尾
所以有時我寧願自己搞自己食晒都好過比佢地整到錯晒
但係反而咁樣有時比上司善意咁提醒幾句叫我俾啲耐性俾啲耐心咁同人分工合作
言語之間聽到佢地覺得我做緊大佬咁
搞到我都覺得自己好似扮晒大佬咁
大家人工都係一樣我嘅職位同佢哋一樣只不過係我比較幫得手返得多啲

入貨出貨用貨
訂枱 Qc
出糧 請part-time

好多野都仲未放得手

聽歌等你

岩岩上緊淘寶

認真，不如轉工啦
阿頭唔信任你好難發圍

咁都係去一陣姐，邊洗講咁long term

幫我淘嘢

你買乜

青瓜味薯片

食物寄既咩？

會寄ga

....

點樣氹返男朋友

咁依份工for fun就u like la
反正都唔做得耐

原因呢

佢話信唔過外人叫我下一次先跟埋去

揾d唔係外人管咪得

所以我有時諗緊其實我做野會唔會太認真
搞到可能自己扮大佬咁點人做野自己都唔察覺

因為其實間公司氣氛係輕鬆到就算最大粒果個manager都係hea下hea下咁同我地又玩又吹水講笑
我試過有一個同我比較熟嘅經理私底下吹水佢好唔滿意咁同我爆其實間公司下至員工上至9成經理其實都係唔做野hea下咁

佢啲屋企人好忙。佢屋企上市公司大型連鎖酒店
點會理我哋啲細嘢

純粹笑佢買親波都輸
佢就話我黑心

咁係工作態度問題姐
如果唔想俾人話咪跟公司
但for fun就跟番自己果套啦

咁你d屋企人呢

咁輸錢已經唔開心，你仲要串佢
應承下次陪佢一齊買啦

一早唔要我了

我一開頭就係因為跟自己嗰套又唔做野又玩hea
全公司都唔鍾意我
最後我黎個大改善好多人都對我另眼相看
但係因為我而家就係因為太勤力幫手所以有時有啲manager就會覺得我做多咗係理所當然嘅事

好多時就算我夠鐘收工都未走得
成日都要額外做多陣野先走得
因為啲manager唔敢叫班新人去做，因為佢地趕住收工咁
我之前就係因為唔怕洩底咁成日留低幫手結果佢地就好理所當然咁習慣咗叫我做埋先走得

例如班新人夠鐘收工一問就即刻走得
但係我試過夠鐘都留多陣幫手先至問想收工
佢地都唔係幾想我走咁叫我留多陣幫手我
一唔制就比說話我聽

sor
咁揾心腹睇兩日數都冇嘢掛

棄啦，咩都揾你做

即係我夠膽講間公司我算係做得最快手最多
我返工係做足100%野，但係班DSE撚淨係做40%
一係就做唔晒一係就做到錯晒要我執手尾

但係大家嘅人工就係一樣，我比佢地多嘅就係頭先講嘅同manager關係好啲

自己已經盡左最大努力去做但係都反而比佢地講說話聽

定係你覺得我試下自閉一排返少啲，到時佢地知冇咗我就死得 冇人肯做野幫手執手尾？
因為入面有幾個經理真係對我好好
我好唔捨得佢知我做得最多野 返到好攰好頹
都成日走來鼓勵我搭下我膊頭關心下我咁

無諗過咁大反應
佢嬲到話踢總決賽前都唔好見面
仲block埋我
我知錯啦

樓豬呢

屌，依個fun

請假一排就得

死左
死埋右

房？

等緊

可愛

幾繼秒到瞓

ok, 做咩

今日唱左

講左真相俾我聽 你就無左件玩具 遲下想返轉頭就好難

繼續秒回

勁

fol你唉豬先

膠

驚？

錯post

hi
做咩咁興奮

好驚😨 瀨c

初次見面 多多指教

深夜呢？

真身fol

有咩

以後成日見
唔洗客氣

成日見嘅意思即係...？
諗起都興奮

起底

唔見

唔講啦

以前d相真係好柒

鐘和廢紙 你們好sweet

能夠這樣 謝謝你幫忙

Ok

back?

今晚

call g?

一齊？

不了，驚驚

幫我

唔幫

陪我

唔陪

愛我

唔愛

陪我睇戲

依排有咩戲睇

世界盃

唔睇

歪

自己睇冇癮

去商場睇

唔想落街

郁吓啦屌你

冇力

食嘢

冇胃口

...

喉痛

食藥啦柒頭

空肚食咩

開po, 快

食嘢啦屌

冇嘢食

買

屎

唔想郁，矛力

手信呢

你都唔嚟

你都唔俾

pm

快，幾時俾

實不相暪

其實冇手信

我琴晚忍唔住食咗

block得

不

blocked

Block

下次買

去邊嚟

台灣

正 台灣係好想一去再去嘅地方

我覺得唔啱我去

消費平已經好正

好鬼逼
行入夜市已經冇哂食慾

不過周街都係香港人

yes
食無毛窩成間都係

無老窩

但真係好正

成程我淨係覺得哩餐啱我
上引都係冇咩特別

去咗咁多次我仲未食過上引
朋友都係咁講所以都廢是去
無老真係好正 淨係佢啲鴨血同腐皮已經好正

我地瘋狂追加
另外淨係叫咗碟豬同丸
佢送嗰幾粒豆腐好撚好食

叫咗幾輪 個湯底好撚正
我上次3個人叫咗碟大牛雞菜同蘿蔔
好想再食啊屌
你去邊間

台北 詳細位置唔知

昏迷完，就餓4

抵死

上水喇

唔準

今晚眼光光啦你

今日有咩搞

呵欠

聽講座囉

瞓陣先
夜晚陪通宵

咩講座黎

又瞓

漫漫長夜ar

Ar你老母

聽過感情台巴絲好溫柔

咁牙牙牙牙牙牙囉

唔G,我點G佢地係唔係

有，臭葉都幾溫柔

開唔到

Agger
Ching Ho ball

可惜係個廢精

養我啦 我好溫柔的

今晚陪禾先

藥物資訊

讀藥劑？定讀醫？

好奇

純粹好奇走去聽？

hi
有咩搞ar

gay

你條友今晚唔洗瞓啦 瞓到咁晏

係呀唔係藥物……講毒品多d

冇 無聊

你收皮laaaaaa
車頭死左去邊

我3點先瞓wor
瞓到7點咋
陪我

有冇睇華仔套影講毒品，都幾正

咁你食飯未

唉，傷心

你大把人陪

咁我有冇叫佢地陪

哇 又學到嘢

屌，又做我
唔撚理你

屌唔係
認真講出嚟好甜

真呢
咁你受唔受牙

我覺得
唔呵欠先算

佢番工

屌你串撚到

咁你瞓陣先，禾陣間叫你起身

貢都串

狗來的

唔要

有人陪

Agger

駁吾刀

又驚 失望

廢j

唔要膠

番了？

吹牙

真廢j

食左啦 食荔枝先

好食係好食，但食完爆瘡

我屋企都有好撚多

突然有d sad

食撚死你ar

Why

不了 熱氣

突然好多人，好似好熱鬧咁
但始終feel so lone

陪緊你囉屌

唔驚，幫你吱瘡

醫生

唉，好想摺。。。

詩狗

又餓了

死肥仔

食好少咋，同埋食得一餐。。。

食咗乜嚟

啱啱咪講左lor

幾時有

隔離po咪講左

爽？

無囉屌

有點先

又唔係同我講

你都唔問

而加問

白粥
食得少少

咁緊係餓啦

喉痛ar

有冇掛住我

no

詩狗有

試下掛住我？

我知

食多啲啦

call G洗左幾錢

食唔落ar

冇call

扮

又話肚餓on9

掛住○○○

衣架？

i mean頭先食唔落

唉，好想屌佢

咁食啦而加

食少少啫

一齊食

食緊

醫c

想食kfc

熱氣

上火ar

想食pizza

熱氣啊

想飲海鹽檸檬

呢個得 下火

但跟餐先抵飲

邊到

m記

真係好飲wor

未飲過
係比麥記 咪撚食

點解ar

自己又話喉嚨痛

轉濕米應該好d掛

咁食咩ar

麵

得杯面

。。。
落街買

想揾工

咁夜唔想落

瘋狂sd cv未

屌你

揾pt

都話唔準吉禾

揾d咩pt先

咩都好，啱啱考完dse未做過嘢

唔理你

walk in去問啦，大把鋪頭請人
一係上fd揾，都有好多

忍心咩

fd係咩

sor, 係fb

煮嘢禾食

不了

ok
或者等放榜之後先搵
7月中仲會唔會請人

哄

大把pt炒散長時間請人，但要小心d揾工

哈哈

點哄

好

有咩搞

不知

呵呵

嘻嘻

ching dse考得ok嗎

快諗

正正常常咁

哼哼

科科

咁有冇信心先

Fail

y

冇乜 炒左數學

Repeat ed

55

唔緊要ge, 有d科都唔睇數
計best 5 咋，唔驚啦

係wor

hea 9

不是

ng kai sum了

有冇睇波

廢到

2點好似有

y im

而家都有，不過冇特別

No

冇留意，唔係好鐘意睇

唉，依家先覆禾

ching聽日洗唔洗返工

咁有無覆啊？

射了，病緊

傷心
禾都秒你

take care

會的，射射

汪汪

廢鐘仔

乖

喵喵

秒未

Weak

呵番，覆緊想飲酒果個人

乖啦，唔好嬲啦

呵番啦

樓豬餓死了

摺埋先

點啊

我開心就好

88

Who

又係同一班人嘅

得你唔知

去格里post望望

唔了

你感情台台主點同

係woo 你忙緊

咪玩啦

唔忙

召喚

餃~

去左煮麵食ar

好肚餓ar

食嘢啦覆

想你陪

食啦

一路食一路覆

食杯麵？

唔係ar, 咁熱氣
就咁6左個麵黎食咋

咩麵

上海麵
屋企得e個

正

唔正

加辣醬

冇味

以毒攻毒

有湯

咁我食炸嘢咪仲好

就咁6咋

係呀 聽日食啦

。。。

聽日唔知落唔落到床

沖涼先

葉葉

病得咁嚴重

其實ok la
有d虛脫咁

有冇流鼻水

有鼻塞

好快會變流鼻水
之後感冒

已經感冒緊

The best ever

抵你去唔到日本

A0扮A1

學寫緊愛情散文

上網睇多d文攞靈感啦

樓豬要自摺

沖完

有沒有運氣再扮弱者玩失意

有冇掛住我先

問你自己

問你ar

估

應該冇

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

Gay

Agg

摺，有咩事tg me

咩

實係tg到你

@SKD1118

baby u hurt me so bad

還不夠絕望 抬起眼望望

Add?

其實我未試過add巴絲tg

=.=

你咩no.
你真係未試過tg人咩

無同過lihkg 嘅人tg

有咩問題

京京

咁咪唔好tg=.=

咁你潛啊嘛ching

想揾咪揾lor

..

秒回me

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史

還能活才是諷剌

故此不用做傻事

叻

K8

嬲？

唔覆

唔覆咩？

我

邊度覆ar
po咪覆左

上面

..
想點覆ar
唔通我逼你add我咩

唔知

咁你add未

回憶這理想不夠理想

Add

Yo

？？？

嗨

呢班垃圾唔洗訓？

未

睇定d先好wor
一陣間會錯意就唔好啦
有冇多d detail可以講？

牙美唔好做兵ar
試下多d同佢傾下計先啦

收

幫手一齊每日派廿個膠比岸芷

佢勁主動 已經講到鐘意我
但係我冇乜反感又冇乜開心到傻個隻feel

哦

冇feel不如算啦

eat嘢未ar臭葉

攤緊

go快

睇唔到牙

睇咗扮無睇

tg?

點樣可以秒速出pool

識女

66

56

佢想同你出

57

抵

笑

喊

哭泣聲絕無意義！！！！

照哭

兵仔

兵都不是

你好慘 rip

救我未

想唱k 😧

約

go

Go

？

係就約

真

9叫

我們是快樂的好兒童

唱啦 恥笑

唱咗了

when where

快

同女唱唔通又要話你知咩

勁laa

講笑

介？

唔好搞佢

係女 就介

介俾禾未

冇嘢

借ac ok

想要？

yes

Y ar

plz

我另一個ac送咗畀朋友

你係唔係hkbn ?

pmed

講經

你講什麼 我都信

我想問點去衡量應唔應該分手
通常點先會捨得分手

其實好難話應唔應該分手，每個人都有自己把尺去界定，當你地ge感情過左你底線果陣就應該分手，最常見就係冇feel果d
我自己就覺得當依段感情已經冇可能繼續果陣就會選擇分手或者被背叛果時
至於捨唔捨得就自己諗啦，同上面差唔多

分手後一分鐘 便有後悔聲音

兵

後唔後悔都好 唔夾係事實

喊了

你唔係

我係

地平線上為你打氣

你又做咩黎
話俾哥哥知

比人恰

邊個
幫你

已經不重要了

係時候放手lu~

del

block

愛裡欠缺了真愛再也沒意思
察覺到你對我的愛缺乏那份誠意

會然 蒲公英不會飛
你啲fd子

唔識
今日唔係小2生日會咩

飛機ed laaaaa

Old news

我沒有為你傷秋悲秋不配有憾事

-.-

典牙